[理性、包容] 因為人地老豆老母係警察而 unfriend 佢地既仔女既人可唔可以理性少少？

識玩梗係繼續同佢做 friend, 之後欺凌佢地啊, 平時得閒跣9佢地咁架啦, 唔洗人教啊?

佢地老豆老母可以對住鏡頭講大話, 自己d仔女都唔會誠實得去邊啦, 一定成日出貓啦屌佢老母

學校係社會既縮影，佢地當差既老豆教我地係用暴力解決問題架嘛，咁梗係十倍奉還啦下話？

unfriend 左，仲邊有得玩？

唔好 unfriend d狗既仔女啊

黑警

踢波個陣大大力ban9佢地就岩

小心自己啲post 被cap 低就真